{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037626",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011160",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 우등"
    },
    "text": "この宿は計24室の客室を保有しています。 韓国語を含む様々な言語でご案内できます。 基本的には2人まで宿泊可能で、追加人数は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。 客室はチェックイン時に割り当てられ、写真とは異なる場合があります。 オンシーズンと特定日、祝日には料金が変更されることがありますので、ご注意ください。 経験した訪問者のレビューによると、この宿は施設が良く、価格も非常に安いコスパ最高のモーテルです。 寝具類はきれいで、位置も高城市場のすぐ隣で食事するのにも便利です。 家族も子供の追加金を受け取らないので負担が少なく、管理状態も良いので不快な匂いもありません。 ただ、駐車場の傾斜が急なので、初心者の運転手は別の駐車場を利用することをお勧めします。 ワゴン車は地下駐車場への進入路が不便かもしれません。 全般的に清潔で静かな宿泊施設であり、満足に旅立つことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿は計24室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "基本的には2人まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は何人まで追加料金なしで宿泊できますか？",
            "answer": "追加人数は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室はチェックイン時に割り当てられますか？",
            "answer": "はい、客室はチェックイン時に割り当てられます。写真とは異なる場合もありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンや特定の日や祝日に変わりますか？",
            "answer": "はい、料金はオンシーズンや特定の日や祝日によって変更されることがあります。ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この宿の評判はどうですか？",
            "answer": "経験した訪問者のレビューによると、この宿は施設が良く、価格も非常に安いコスパ最高のモーテルです。"
        },
        {
            "question": "寝具類は清潔ですか？",
            "answer": "はい、寝具類はきれいです。"
        },
        {
            "question": "この宿の位置は便利ですか？",
            "answer": "はい、この宿は高城市場のすぐ隣に位置しており、食事するのにも便利です。"
        },
        {
            "question": "子供の追加料金はありますか？",
            "answer": "いいえ、この宿では家族も子供の追加金を受け取らないので負担が少なく、お子様連れのご家族にもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどうですか？",
            "answer": "駐車場の傾斜が急なため、初心者の運転手は別の駐車場を利用することをお勧めします。また、ワゴン車は地下駐車場への進入路が不便かもしれません。"
        },
        {
            "question": "この宿は清潔ですか？",
            "answer": "はい、全般的に清潔で静かな宿泊施設です。不快な匂いもありません。"
        },
        {
            "question": "旅行者は満足して宿を出発することができますか？",
            "answer": "はい、経験した訪問者のレビューによると、この宿は満足に旅立つことができる宿泊施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 466
    }
}